{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051916",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002146825?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 상무 호텔 듀 (D＇you Hotel) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。予約をする時の成人1人追加時22,000ウォンが追加され、8歳未満の子供は、両親と共に無料で宿泊することができます。しかし、8歳から13歳までの子どもは追加費に11,000ウォンを払わなければなりません。予約を2日前までにキャンセルすれば100%払い戻しが可能、基準人数を超過すると、現場で追加料金を払わなければならないことができます。未成年者の場合、宿泊可能かどうかを直接確認し、予約を進行しなければならず、未成年者、同居予約により、入室が拒否される場合は、キャンセルや返金が不可能です。ジェヒュジョムの事情によって予約が取り消しされる場合100%払い戻しが行われて、客室情報は変更されことができます。これによって発生する不利益については、当社が責任を負わないです。予約した客室ではルームサービスを利用することができ、タブレットと酒の膳テーブルサービスが提供されます。客室には65インチTV、サラウンドスピーカー、AIギガジニサービス、OTTサービス(ネットフリックスやディズニー+利用可能)、三星エオドゥレッサー・、ビーチで遊ぼうキオスク設置、ジェヒュジョムのQRコードチェックインサービス、24時間フロントデスク、ホテルのロビーラウンジ(50人が利用可能)、宴会場、ビジネスセンター(FAX、PC利用可能)などの便宜施設が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "成人1人追加時の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "予約をする時の成人1人追加時には22,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "8歳未満の子供は宿泊無料ですか？",
            "answer": "はい、8歳未満の子供は両親と共に無料で宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "8歳から13歳までの子どもは追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、8歳から13歳までの子どもは追加料金として11,000ウォンを支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルした場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "予約を2日前までにキャンセルすれば100%払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過した場合、追加料金は現場で支払わなければなりませんか？",
            "answer": "はい、基準人数を超過すると、現場で追加料金を支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、宿泊可能かどうかを直接確認し、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居予約により、入室が拒否される場合はキャンセルや返金が可能ですか？",
            "answer": "未成年者や同居予約により、入室が拒否される場合はキャンセルや返金が不可能です。"
        },
        {
            "question": "予約が取り消された場合の払い戻しはどのようになりますか？",
            "answer": "ジェヒュジョムの事情によって予約が取り消される場合は100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "予約した客室ではルームサービスを利用することができ、タブレットと酒の膳テーブルサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には65インチTV、サラウンドスピーカー、AIギガジニサービス、OTTサービス(ネットフリックスやディズニー+利用可能)、三星エオドゥレッサー・、ビーチで遊ぼうキオスク設置などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの施設やサービスはありますか？",
            "answer": "ホテルの施設にはジェヒュジョムのQRコードチェックインサービス、24時間フロントデスク、ホテルのロビーラウンジ(50人が利用可能)、宴会場、ビジネスセンター(FAX、PC利用可能)などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 444,
        "QA": 628
    }
}